頭先佩雷斯主席話自己見到靚女，仲影埋相，但到而家都未開po:o)

幾時先貼圖出嚟

圖未

仲未有

一向冇圖

佢個肉酸老母嚟